# 辛迪的一天

第二天晚上辛迪进来房间穿着一双血红的高跟皮鞋和同样颜色的蕾丝短裤。她带着一本书。她打开灯漫步到床边坐下。她的奴隶/丈夫，蛋，充满恐惧地发抖着抬头盯着她可爱的脸庞回想起上个周末。在把他踢进重病监护区之后她至少应该会让他的重伤恢复一下再做下一次吧！她会吗？毕竟，他昨天才刚刚从医院里出来。

“嗨！”她一边俯身轻柔地在他前额上亲吻一边欢快雀跃地说“你能猜到我美丽的小脚将会用什么样的游戏玩你已经支离破碎的身体吗？”她逗着他，他还没等回答她在他的双唇上轻轻地吻着。

“那么给你个惊喜，大惊喜，我们将玩踩擦脚垫的游戏就好象我们从前玩的，只是会更加严重许多！”

她继续说道语调好象她正在给他讲一个睡前的故事。她温柔地吻他的脸颊继续说道“但是别担心，在部分时间里我会对你很轻柔的。”辛迪象小女孩一样地拍着手掌“我想到一些可以对你做一些新的事情”她欢快地说“在这个精彩的充满痛苦和快乐——你的痛苦，我的快乐——夜晚我将穿着我最细最锋利的高跟鞋站在你的双手上并且实在地把他们撕成小小碎碎的血腥的碎片！”

“你将乖乖地象小绵羊一样趴在地上把你的双手神到你的头顶”辛迪继续愉快地笑着说“你的脸将会和伟大的表演之间只有几寸的距离。你会有这个房子里最佳的视角，甚至比我的还要好！我真嫉妒呀！”她逗着他说。

“但是即使你离我的美脚足够近得吻到，我不会允许你的，你只能无助地盯着我的脚，我知道当你看着我的细跟把你的双手撕成碎片你会觉得很有趣的，我一点也不会让你看到我有任何一点仁慈。你将会在你最可怕的痛苦中当我的脚碾，跺，踩你的手踩成血肉模糊的烂肉时你可以幻想但是你将不被允许做任何事，除了用你的眼睛崇拜我的脚，噢，那将如此有趣好玩！”辛迪象一个小女孩准备她的生日宴会一样拍手拍了三四下。

“我将用那双红色的鞋跟末端皮垫已经磨掉了的金属细跟高跟鞋，在你感受锋利的象刀子一样的金属细跟边缘撕掉你手上的肉的同时看我跳舞不是很有趣吗？但是那值得你付出代价因为我是这么性感。尽管事实上你以后再也不能用你的双手了你也仍然会觉得幸福”辛迪一直不断象小女孩那样微笑着每说一句话就亲吻他一下。

“问题是”她装做关怀的样子说“我那么喜欢你，我知道我不会让自己看着自己如何把你的手掌变成血淋淋的肉块的，亲爱的，”她大笑起来但尽量假装严肃“我可能看到那些恶心血腥的场面会胃里觉得恶心！所以我不会去看着我的双脚在做什么，我会在我的细跟毁坏你的双手的同时让自己专注地读书。当我读完最后一页的时候我会停止继续踩，我很希望到时候你的双手还剩下点什么但是我真的很怀疑这一点，你知道我需要花多久时间才能读完一本书的，不是吗？”她欢快地大笑着。

“噢亲爱的，你怎么了？你很冷吗？你在发抖。”她非常关心地问他并再一次温柔地吻他的双唇。

“你不会怕我的是吗？”她微笑着“毕竟我只是一个19岁的小女孩。我只有1米50高不到100斤重，我甚至有些娃娃鞋还要在童装区买，象我这样一个这么甜这么性感象宠物一样的一个小女孩怎么会把你这样一个大家伙吓到呢？”她现在笑得已经无法控制了。

但是害怕不足以形容现在蛋的感受“噢！不！不！辛迪！求你！求你辛迪！你不能这样！求你别再伤害我了！别废掉我的双手！求你，我在乞求你，亲爱的，可怜可怜....”但是她不会让他说完的。

“嘘”她性感的双唇又一次印上他的双唇让他安静下来“那一点都不麻烦你甚至都不必感谢。因为正是我的小脚在圣诞节把你送进了医院，这将对你来说是迟到的圣诞节礼物”她微笑着最后一次亲吻了他的双唇“姆！噢，宝贝！这些踩你的谈话让我又热又兴奋！也许我应该在你被我的细跟踩碎前先让你做和我做爱。你喜欢那样吗，亲爱的？”

蛋无法控制自己，尽管事实上他怕他美丽的妻子怕得要死，但是他仍然那么爱她崇拜她，以至于他允许她对他做任何心里想做的事，他偷偷看了一眼床边她的红色的高跟鞋感觉到一股恐惧感同时在他双腿之间也感觉到一股兴奋感“我是如此爱你，求你别伤害我了，亲爱的，让我用和你做爱来代替，只要是你喜欢的方式我什么都肯做，求你，宝贝，求你！”他无耻地哀求着尽管她明知道她不会理会他的哀求。

辛迪发出一声动听而有满意的叹息，然后揭开他的被子，爬上去坐在他赤裸半硬的鸡鸡上，“我会考虑的，甜心，现在把你的双腿抬起！”她温柔地命令道，蛋迅速服从，她向后斜靠并把她很脏很硬的鞋底抬起放在他充满担心的脸上——既没用力，也没轻柔，只是很平常地。她已经知道穿着她的性感高跟鞋是很棒的一种让她的奴隶热起来并把他带入狂热的崇拜精神状态的方式，并实际上引导出她为他计划的痛苦和毁灭的夜晚。

“让我看看你如何和我鞋底的泥巴做爱”她大笑起来辛迪开始把她的鞋跟放在他的眼睛上然后向回拉把她的脏鞋底蹭下来蹭过他的脸和嘴，她这样继续了几分钟，她的鞋底很严重地蹭坏了他的脸皮，同时她注意着她的奴隶充满焦虑和痛苦的眼神，她的确在伤害他但这与她将要对他所做的相比简直象用一根羽毛给他搔痒，她看着他的下嘴唇第5次被她的脏鞋跟向下扯开，她把她鞋底上沾的灰尘和口香糖蹭进他的嘴里。她白天在商店里穿着这双鞋还故意走过了公园里最泥泞的路面。辛迪也曾经让她的奴隶看着她在公园里故意走出路面去用同一双高跟鞋踩死一些昆虫她回家后也又踩死了一些虫子。“难道你不觉得象这些虫子一样被我的高跟鞋踩死是很美妙的死亡方式吗？”她曾这样问过她的奴隶，她还记得他当时的表情，被她的残忍深深迷住和吸引的陶醉。

“好了，宝贝，你还不是一个足够好的男人，所以放慢点”她挤了一下眼睛，站起来站到床边“去拿来那双我的黑色的高跟鞋，不是真的很高的那双，拿来很脏的那双，鞋底全是泥的那双这样在我伤害你的同时把他们舔干净。”她又一次吻了一下他的额头上她没有用鞋底蹭上泥的部分并温柔地帮助他起来。

“请别让我做那个吧，那双鞋实在太脏了”奴隶慢慢地走向鞋架带着不敢肯定回答。

其实那双黑色的高跟鞋并不会再比她现在这双高跟鞋脏多少因为她这双高跟鞋实际上已经非常脏了，但至少她没有让他真正舔干净这双高跟鞋，她只是把泥土和昆虫残余的尸体曾在他的下嘴唇里。蛋很快意识到他应该保持沉默。如果舔干净她高跟鞋鞋底的污秽泥土就是她所让他做的全部，那他实际上是非常非常幸运的人了。

“是的，那双鞋非常脏”她说“但是它们至少不象我其他绝大多数的高跟鞋那样锋利和高，你也许能够比较好的承受直到我换上那双红色的高跟鞋来搭配我的内裤。”

奴隶带回了4寸高的性感的高跟鞋，让脏鞋底放在自己的手掌上。女王的性感高跟鞋是她自己的延伸他必须正确对待。

她说这双高跟鞋不象她其他绝大多数高跟鞋一样高和锋利是正确的，但是事实是，她除了一双3寸高的拉丁舞鞋根本没有不锋利的高跟鞋。这双黑色高跟鞋至少鞋跟不是象其他高跟鞋那样针一样细的金属跟而已，这双至少鞋跟末端还有着坚硬的橡皮垫。

当他回来时她仍站在床边“跪下，奴隶！在你的女神面前卑微着！趴下来把你没用的脸放在我脚前的地板上这样我可以把它跺进地毯里！崇拜你的女神，美脚，奴隶！”她命令道。

她一只脚踩着他的后脑把他的脸重重地踩进又粗又硬的地毯里站着，“别动高跟鞋，把你的手伸到你的头顶，即使你不配你可以按摩我的脚。”她温柔地说“温柔一点，用心一点，这也许是你最后一次用你的手感知一些东西了--尤其是象我可爱的柔软的美丽的脚”

她绝对诚恳地说“在你用你的手指触碰我的脚的时候，对你自己说点什么，这将是最高贵的将要踩你的手，脸，鸡鸡和你身体其他所有部分的踩进地里的脚！”

她低头微笑看着脚下可怜无助无望的奴隶。奴隶恐惧地呻吟着，知道没有太多时间留给他了。他的手指尖轻柔地扫过她的脚，并且另一只手轻扫过踩在他头顶的脚。他无法自控地用手指抚摩着她的性感的高跟鞋的皮子。当他趴在那鼻子被踩扁埋进地毯里努力挣扎着呼吸的时候，他的脑子里充满了她的女神一定看起来是那么高贵和美丽以统治的姿势站在那里。他继续温柔地抚摩着她柔软性感的脚，在他的时间到之前尽量多的从中榨取着快感。

“你想让我允许你抬起头来看看它们吗？”她微笑着看着脚下匍匐着的卑微的奴隶。

“是的，女神！”他重重地呼吸在地毯里。女神太了解她的奴隶了。她不看他光从他的声调中都能够判断出他现在硬了。他已经准备好了迎接痛苦和毁灭！正象他准备好了一样她也准备好了并渴望摧毁他！

一年前当她刚与蛋结婚时辛迪并没有象现在这样强的虐待倾向，但是蛋一直都是女人美丽性感的脚丫的奴隶，并且蛋越崇拜她的脚以这样的有趣的方式害怕她，她就变得虐待倾向更强，已经达到她在一次最恶毒的踩他过程中或之后她可以射出最强烈最激动的地步了。她当然肯定地知道，正象蛋也知道一样，有一天她可能会杀死他的。她当然爱他——并且如果他没了她会非常想他——但她仍然渴望着那天。她很喜欢当她随意地用细跟踩着他喉咙正中央站在他的喉咙上读杂志的同时他舔她另一只高跟鞋。

辛迪抬起了踩在蛋头上的脚“那么起来，奴隶！但是保持跪着！”

蛋非常慢地抬起头，他当然很渴望看到她性感的脚但是他不想停止抚摩它们。最糟糕的是，他从以往的经验知道，恐怖的事情要开始了。通常她都会把他踩成一滩烂泥。

他恐惧地仰望她闪亮的双眼，同时她美丽的身材，尤其是她小的但是非常完美的乳房都皆收入眼底。

他带着疯狂向上盯着她的秀发衬托着她天使的脸庞，这时她嘬起嘴唇给了他一个性感的飞吻。就象来自于神，他自己想着，但是他还没等想完---以迅雷不及掩耳之势，手插着腰，她愉快地伸展开她丰满修长的有腿化为干净利落的一个上踢动作，她美丽小脚的高高的脚弓踢在了他赤裸的两腿之间。

蛋大声惨嚎一声蜷缩跪伏成一团，还没等他倒下，辛迪又一次踢了他！这一次她左脚坚硬的皮鞋脚尖踢在他另一个蛋蛋上，他的脸重重地摔在了地上。蛋的脸重重地摔在地上砸进地毯里伴随着一声闷响，就落在刚刚她踢他的鞋尖前三寸。蛋发出另一声惨叫开始来回翻滚着惨叫着痛哭着——希望他已经死了这样他可以逃脱如此可怕的痛苦和他蛋蛋里火烧一样的感觉。昨天医生刚刚花了5个小时在手术室里修复他还剩下的鸡鸡，象前天辛迪那样毫不留情地用细跟踩过之后还能手术修复还存有功能简直已经是奇迹！

蛋来回翻滚着缩成可怜的一团来保护自己，但是女神轻松地用高跟鞋把他推倒平躺着。性感的高跟鞋的脏鞋底重重落在了他的脸上，盖住了一只眼睛，但他仍能够透过泪眼朦胧的一只眼睛望着她黑色美丽的眼睛默默乞求。那只讨厌的失败的眼睛里的眼神似乎在说“当你知道我有多爱你时你为什么要这样对我？”

女神非常清楚那种眼神的意思，她以前也看过好多次“你爱我吗，我的小虫子？”她戏谑地看着他的布满泪水的脸。“告诉我，甜心，告诉我不断告诉我你有多爱我和多崇拜我，在我用性感的脚丫随意毁坏你的没用的身体的同时！我喜欢听你在我踢了你蛋蛋之后用力喊出你有多爱我，在你大声惨叫的同时告诉我你有多崇拜我！擦脚垫！”

“噢，我美丽的女神，我是那么的爱你！我全心全意地崇拜你，亲爱的！”他还没从毁灭性的踢蛋蛋中恢复过来用抽噎地声音说着。

“我知道你确实如此，你这个可怜的小奴隶，我也爱你！尤其是当我对你这样做的时候！”辛迪温柔而诚恳地说，她把带着泪水的高跟鞋从他脸上抬起然后又一脚脚重重地跺下去跺在他的鼻梁上，她的坚硬的鞋跟结结实实地把鼻子踩扁了。“看到我有多爱你了吗”她微笑着俯视着他血流满面的脸，她红色的高跟鞋在他脸上来回碾动着进一步重创他的鼻子。他的奴隶还没来得及从嘴里发出惨叫她已经转向把坚硬的细跟跺向他赤裸的下阴，进一步摧毁他已经绽开的蛋蛋，鞋跟在他的鸡鸡上划开了好几个口子，刚做过手术的刀口也都开了。

她的美丽的黑眼睛湿润了一下，但是只有一瞬间，“对不起，我对你做了这些可怕的事情。”她一边温柔地轻声说着一边又在他的鸡鸡上跺了两脚接着又用坚硬的皮鞋尖全力踢在他的蛋蛋上。

奴隶挣扎着吐出了几个字“我爱你，我美丽的女神”但声音非常虚弱。

她听起来好象她说的每个字都是真的但是她聪明闪亮的眼睛告诉他她在说谎，而且好象与她的诚恳相反。她又一次用尽全力用她坚硬闪亮的皮鞋尖踢在他两腿之间。

“我崇拜你！”蛋痛苦地嚎着。

这换来她温柔的轻笑，她望着他颤抖着，蜷缩着——好象一只虫子努力要从她致命的脚下爬开。

“我那么爱你，亲爱的但是你正在杀死我！”他哭着。

当辛迪看着她可怜的老公在她脚下痛苦地蜷缩成一团，她感觉非常的性感和有权力感。她大声地高兴地笑着看到他受伤的鸡鸡缝合手术刀口的地方又在流血，她看着鲜血从他的奴隶的扁平的鼻子流出她记起昨天她也是用相同的一只脚已经把他的鼻骨都彻底踢断了，是用的那双有着坚硬的鞋尖的拉丁舞鞋。

她实际上踢了他的脸好多好多脚，她放着音乐练习踢踏舞，音乐里的每次鼓点她都用力踢在他脸上，她的很多次扫踢都太用力了，不只彻底踢碎了他的鼻骨，还踢断了他一块眉骨和两颗牙。

她的思绪被他的哭喊声带回到现在，“求——求，辛迪，求你！别再伤害我了！我受不了啦！你正在杀死我！甜心！噢！宝贝！为什么你总是需要对我如此恶毒？我是那么地崇拜你！”他断断续续地虚弱地说着几乎都听不到。他很努力地保持自己不昏过去“你总是说你很抱歉，但是你持续不断地踢我”他哭泣着“有一天你会把他们彻底踢成永久残废同时你也会杀了我，为什么你这么恨我？”奴隶很努力地保持自己的声音平静尽量不要激怒她。

这仅仅是个开头，他知道她沉溺于此——一个彻头彻尾的虐待狂喜欢从身体和精神上伤害他，一旦开始将没有停止，直到她射了十几次之后，她越踢他伤得他越重，她的高潮就越兴奋越满意满足。在那种时候，他的奴隶的安全被最小化地注意绝不会更多。现在对她来说不存在什么后果。辛迪没有任何想法和关心是关于脚下满身是血的被毒打的牺牲品会怎样的。蛋甚至不再是人，甚至不如一只狗，一只虫子。

辛迪正在她自己的小世界里只有她的性满足和幸福在这里是有意义的，直到她过瘾了她所有的高潮都结束了，她才会凝视脚下失去知觉昏死过去的老公彻底被毁坏的样子，对他被毁坏的脸和身体有一丝遗憾，但是更多的时候是连这一丝遗憾都没有的，她只会再踢它一脚，然后走去厨房拿些巧克力吃，她总是一次又一次地毁他，由于她的性需要越来越强也越来越频繁。

“噢，我可怜的宝贝，我不恨你！我爱你！”辛迪激情地说“只是因为我喜欢踢你把你踩进地里不意味着我不爱你。”她很有逻辑地解释着“我不知道为什么我喜欢踢你”她用婴儿式的声音说道。她仍站在她老公支离破碎的身体上，她性感的美脚重重地踩着受到严重伤害的鸡鸡和蛋蛋上但是她的行为好象一个小女孩刚刚被发现说了个小谎话，她的下巴垂下来垂到胸前同时她拧来拧去好象试图在隐藏。

“我只是喜欢”她继续用唱歌一样的声音说“我是那么地喜欢！那简直难以形容，我觉得？我不知道，那么棒！那么生动！那么性感和美丽因为我伤害你的时候你还总是崇拜我。看到你那么躺着，心甘情愿死在我脚下，使我觉得如此强大和权力感！我的内裤会变得很湿！你象受了我的魔法，你是那么虚弱那么傻以至于你都无法阻止我！”

“那么我为什么不该伤害你呢？”她继续说“把你放在地上放在我脚下是那么容易地做到！一次次地踢你跺你对我来说无须任何代价！我不需要任何努力！看看你彻底被击败地躺在我脚下我让你在的地方，虽然我很小但是我是一个美丽有权力的性感女神，你被踩烂被折磨的身体每次呼吸中都崇拜着我！我喜欢看到你象这样在我脚下，溃败的被打得满身是血的，而我还在你身上继续更严重地摧残你，我用我的脚征服了你，宝贝，你在忍受着无情的摧残而我一边听你可怜的惨叫一边愉快的自娱自乐！你在我脚下极度痛苦地翻来滚去只因为那取悦我！因为我！”她强调着这个词，强调着“我”，一脚重重跺下去跺在蛋的身体上“我，你性感的妻子，用我恶毒的小脚把你踢倒在这里，性感的小脚会踢出很多有力的踢，宝贝，我有权力和力量伤害你一次又一次直到你死！”

辛迪暂停了一下喘口气“但是当然我不是用我自己的力量取得的权力，甜心，因为你是无药可救的，是你自己无助地的对于我的美脚有瘾正在杀死你自己——你给我的那样的权力！你给的！”辛迪长声大笑“这样你看到了，我可爱的老公，是你自己无可救药地沉溺于我的美脚在实际上杀着你！你把我变成这样的现在你要付帐！”到现在为止，辛迪已经笑的太厉害了都笑出眼泪了，“但是我为什么有这样对你的权力真的有什么关系吗？我有这个权力这才是最重要的才是全部，当某人有某种相当的权力，他们必须使用权力！”

一些小唾沫星出现在辛迪的嘴唇上当她继续努力解释给地板上她的牺牲品听，“你的无助，你的对于我的脚的难以自拔的欲望带给你痛苦和灾难。我是那么地想跺你踢你踩你以至于我都无法控制自己！我晚上睁着眼躺在床上想着新的刺激的用我的脚伤害的你方式！我想把你放进医院重病危险监护区一个月！不！不是一个月！——一年！但是我真的不想你在那呆那么长时间，我需要你在家里这样我可以每天都不断伤害你！我想在你满脸全身用我的细跟留下好多好多永远不会消失的伤疤，我想告诉世界你是属于谁的。”

“这样想想，如果某人给了你一个魔术棒，你可以用它实现你的每个梦想然后告诉你你不能使用它？你了解我的意思吗？是的我知道有一天我将会很严重地毁坏你，我知道我已经毁坏你了，但是我无法控制自己，我真的爱你，亲爱的，非常爱你，但是我真的享受并且非常需要真的很严重的伤害你。你知道，甜心，伤害你就是那个魔法棒，你给了我，一些精彩的魔法就发生在我身上下体......”她可爱地拍着自己比基尼内裤前边湿了的部分，“然后我让你尖叫，然后让你从你的肺里喊出你崇拜我，我真好兴奋！那就好象对我耳朵的魔法！那是我！是我对你做了那些！我彻底地把你弄残废，把你撕碎，我只用了我性感的小脚！”

“当我想让你进医院，我就踢你的脸跺你的脸直到我把踢昏过去！当你醒来时，我会踩你的脸你的身体直到你再昏过去！当我已经彻底摧毁了你，我会拨911，让他们把你抬走！我以前就那样做过而且我很乐意再做一次！也许就在今晚！”

辛迪兴奋地宣布，她走上他的脸，然后开始把她的小脚用尽全力地跺下去，一边跺一边继续说着，努力展示给他她的意思，那些极度杀伤力的跺踏在他的脸上正是她所说的，也正是他对她来说是什么。蛋的后脑被踩得从地上弹起来有重重砸在地上发出的声音好象在敲低音鼓。

“你明白了吗？你能理解吗？”她好象很希望他能理解“睁开你的眼睛看着我！你看到了什么？我会告诉你你看到了什么！你什么都没看到只看到了我纯粹的愉快！当我把我坚硬的鞋跟跺进你脸上时我的嘴咧得从一个耳朵根到另一个耳朵根！”辛迪让脚悬在空中停了几秒，摇着她的性感的脚踝诱惑地说“看到我举在你脸上的这个小鞋吗？甜心，它可以跺你脸跺到杀死你，任何我想要你死的时候！”她喊叫着大笑着把她的鞋跟一次又一次地跺在他脸上。

她的奴隶现在要昏过去了，他的眼睛几乎被踩封合上了，但是当鞋底一次次砸下在跺进他脸上时他仍能看到她的鞋底。他永远记住这一幕，他的血染满了整个鞋底。

“看这，亲爱的！向上看着我！”她说着抓住衣柜的边缘做为支撑“看我现在对你做了什么！”她说着双脚踩上她的脸“你喜欢我的美脚在你脸上跳吗？”她问脚下这张血肉模糊的脸“准备好了吗？我——来——啦——”

辛迪用银铃般的声音象唱歌一样大笑着她开始有节奏地再她老公脸上双脚跳了起来。辛迪确保每次落下来的时候全部的重量都在她的鞋跟上。

“往上看，奴隶！你能看到我的性感的鞋底把你跺烂吗？！”辛迪不满意只让地心引力制造所有的毁坏。不，她正在努力每次都只用鞋跟落在蛋的脸上缩小面积来弥补，她会尽量用力去撑衣柜的边缘，尽量让自己跳得更高落得更重鞋跟埋得更深！也许辛迪体型上太小了，但是她持续不断的不怕苦不怕难不怕累的精神弥补了。蛋躺在那里，被痛苦和恐惧淹没，感受着自己的脸被辛迪有力的双脚踩烂踩扁，通过这一切，他知道他唯一存在的理由是给他美丽的妻子伤害，他觉得自己有责任把自己奉献出来为了辛迪的快乐，蛋总是板着自己的头保持他保受折磨的脸是仰面向上的让她可以在上边跳，他知道辛迪更喜欢跺他的正脸而不是侧脸，因为她喜欢听到每次她落在他脸上他的鼻子发出的声音，但是蛋在昏与醒中徘徊，他的脖子的肌肉没有强壮到足够他支撑。他的头滚了。辛迪每次只能跳几次他的头就会滚到侧面使得她落在他的脸侧面或者从脸上滑落到地毯上，但是每次她掉下去，她都会全力用她全皮的坚硬的皮鞋尖踢在她的奴隶的脸上，要求他再把脖子伸直。辛迪会笑着再爬上去继续跳好象她在游戏乐园里玩蹦床。

辛迪在蛋的脸上一直蹦到累了，流着汗，她停下来但仍然双脚站在蛋的脸上，双脚开始轮番一次又一次尽可能用力地跺他的脸。

“如果我想的话我可以用我的双脚踩死你！”她一边笑着一边呼喊着并且又一次重重跺在他脸上“你听到我了吗，奴隶？”她尖叫着用她的坚硬的鞋尖踢在她的奴隶颤抖着半昏迷的身体上。他现在已经停止了尖利的惨叫声，只是双眼空洞地向上盯着她的鞋底一次又一次地无情地重重落在他现在已经麻木了的血淋淋的脸上。

“仅仅因为我觉得我喜欢那么做我就可以确实地跺你踩你一直到你死在我性感的脚下而且你甚至不会努力阻止我因为你那么地爱我崇拜我！”她继续着。

“看看你这张白痴的被彻底踩毁了的脸！你甚至没有做出努力把它移出我的脚下下落的路线！在我跺死你的过程中你就是躺在那儿崇拜着我！你知道那是多有趣的的刺激吗？！知道仅仅因为我喜欢我就可以用我无辜的小脚跺你一直到你死去或者穿上我的高跟鞋踩你踩到你死去？！”

她越努力解释，她越兴奋，她越兴奋，她就越需要伤害他摧毁他。仅仅说出这些话对她来说就象催情剂一样。她迅速地向后移动到他的裆部并且开始一次又一次重复不断地踢他直到他最后终于痛得昏死了过去。

辛迪向下看着她脚下没有知觉的身体发出满意的叹息声，她把她的脏脏的鞋底放在他现在血肉模糊的脸上，双手叉腰并且在镜子中欣赏着自己开始幻想“是的，宝贝”她对她的什么都听不到什么都感觉不到的地板上的奴隶说着“某一天我将会把我的一个细跟踩在你的喉咙正中央然后把全身的重量都踩上去”她边说边把她的细跟踩上了她失去知觉的奴隶的喉咙站在喉咙上，“我将安静地站在那看着你的眼睛翻白。你会象虫子一样用你的小眼睛充满崇拜地盯着我，默默哀求我给你一点空气，但我一点也不会给你。我将会向下对你微笑并把我的另一只细跟踩在你的脸上。”她边说边把她另一只高跟鞋踩在他现在毫无知觉的脸上并且来回碾动，她继续着幻想“我将会狂野地把细跟钻进你的脸颊并且告诉你你没有多少时间剩下了并且我会喜欢你在死前用你的舌头把我的脏脏的鞋底清理干净。你也会那么做的——因为你不过是一只等待着被你的女神性感的脚丫踩死的小虫子。你甚至会同时用你的手指尖爱抚着正在彻底消灭你的脚。让我想想在你在我脚下死去的过程中我应该做点什么呢？我知道啦！我将会吃一块饼干并看我喜欢的电视肥皂剧。我确定希望在你死前我的鞋会被你彻底清理干净。”辛迪微笑着看着镜子里的自己，然后突然她性感的嘴唇形成了一个字母“O”，她意识到她的奴隶几乎已经停止了呼吸。“噢，亲爱的！我真的在踩死你呀”她大笑着抬起了踩在他喉咙上的脚，但是她的另一只脚仍踩在他的脸上。5分钟后蛋开始醒过来，身体激灵激灵地一下下抽搐着，并感觉到了他脸上辛迪的脚，他开始理解了一个单词全新的意思“恐惧”。

他痛苦地躺在那里，颤抖着，打着冷战，恐惧着。当他两年前一开始和她结婚的时候，她只会让他亲吻她的双脚——绝不会用双脚伤害他，她的双脚被舔的时候她觉得那感觉好奇怪但同时又有莫名其妙的权力感——她认为那很变态。然而事实上，一年半之后，他把她变成一种他认为很完美的程度上。那足崇拜，微弱的羞辱，和适度的疼痛的正确集合。他觉得好幸福象死了上了天堂了。

但是现在！她美丽的妻子身体里的一些东西已经改变了。那与其说是改变不如说是她身体里一些潜在的东西彻底的爆发。这个奴隶一直非常欢快并满意轻微的被虐，但是他的女神从来不知道她应该停留在那个水平上。在她被他赋予这种权力前她不知道，现在她沉醉于此她也不知道。蛋不断努力但是他不能再控制形势了。他现在只有两个选择：他可以在她真的把他踩死之前现在彻底离开地狱或者他留下努力争取活着的机会。他甚至曾经做出过努力使她软化下来乖一点“我是这个家里的男人！”他曾经这样告诉她“你将做我告诉你做的事！”然而辛迪立刻收拾行李搬出去了！她还没消失到一周蛋就跪爬到她脚下求她回来。

“把黑色的高跟鞋给我穿上，宝贝！该是玩更多游戏的时间了！”她如此温柔地对他说以至于他甚至几乎听不到她。

缓慢地，奴隶照吩咐做了。他仍在因脸上和蛋蛋的疼痛哭着呻吟着，尽管被允许他甚至站都站不起来，但他仍努力做到了，在她的帮助下他帮她换好了鞋。

“把你的手伸出来——手心向上！”她说得更清晰了一些。

奴隶哭喊起来，求她不要再更多伤害他了，但他还是遵从了她的命令因为那是他的职责和义务。“你想先亲亲它们吗？”她温柔地问着“也许如果你那么做了它就不会伤得你那么严重了”她继续着完全忽视着他热烈的请求。她好象真的很关心他的身体，她从衣柜里拿出一条毛巾扔给他“给你！从你脸上把血都擦掉！你不想把我的尊贵的脚弄脏了是吧？”蛋抓过毛巾，尽他最大的努力去擦掉所有的血，但是血实在太多了，毛巾都被浸透了仍然擦不干净。

她当然是正确的。她永远是正确的。无论任何时候当他吻她的双脚甚至是盯着它们，那就好象他被打了一针马啡。那不能止痛但是好象足够把疼痛降到一个最低点。他把他的脸慢慢凑近她美丽的脚踝，幻想期待着他可以用双唇和她美丽的脚做爱的美好时刻的来临，他的睾丸的疼痛似乎都开始减轻了很多。

现在他的双唇在她的脚踝上了，他没有立刻亲吻，只是把他的双唇从上到下扫过，直到她被高跟鞋隐藏起的足弓和脚趾，然后激动地对她的另一只脚做了同样的事。他认为他想当然会得到一定多的时间来做这样的事，部分因为她喜欢看着他匍匐在她脚下亲吻她的脚，也因为她对她即将要用双脚对他所做的感到一点点罪责。看到并感到她的奴隶的双唇在她的脚上开始使得她的内裤湿润并且她开始感觉到要急切的伤害他的需要。通常她会给他一点更多的时间来吻她的双脚但是她今晚比平时更觉得热。

她抬起他没正在吻着的脚并且把细跟温柔地放在他的手掌上。“伤害时间到了，宝贝！”她富有激情地说着。“不！求你！亲爱的！让我先多吻吻你的脚，我求你了！”他哭喊着，觉得好象被骗了，并且觉得非常恐惧。他盯着他手上尊贵的脚并且被它深深吸引着。他停止了请求，而只是盯着它，好象那是在鉴赏一件无价的稀世珍宝。她正在对他有所伤害，但是那与将要到来的伤害相比简直什么都不算。他边带着更深切的渴望继续亲吻着她纤细的脚踝边看着她的另一只脚慢慢地越来越用力地把细跟踩进他手掌柔软的肉里。

“你还可以继续崇拜我，我的小宠物。就是在看着我的双脚把你的手踩成无数不再有生命的肉碎的同时看着我的小脚！”她把她的脚踝从他颤抖的嘴唇移开并带着全身重量站在他另一只手掌上。她的奴隶发出另一声哭喊，然后一声接着一声，同时他的女神开始缓慢地在他的双掌上用细跟踏步——一次一下——一次又一次——越来越用力——越来越快。

很快她已经在原地跑了起来让她的锋利的细跟带着全部的力量落在她奴隶遍布细跟印记的血肉翻开成花的手掌上。他的奴隶望着她绸缎般的光洁的双腿眼泪不断流下从脸上滑过流落，然后看到她迷人的紧紧的小屁股在红色的蕾丝内裤下拧动着，然后向上看到她的背，她的肩，被她的富有光泽的秀发覆盖着，随着她跑着的节奏秀发有节奏地上下跳跃着。她开始有点慢下来了，只是继续在他流满了血的手上踏步着，他透过悲痛之泪弥漫的双眼望着这个美丽的生物。

他的意志在告诉他她有多么尊贵甚至在他因她的细跟正在对他手所做的而发出凄惨惨叫的同时。然后，突然地，她从肩上向后看到了他可怜的充满泪迹和血迹的脸。

“告诉我你崇拜我，擦脚垫！”她温柔地轻语着好象是在做爱。她梦幻的眼睛半闭着同时她做出努力集中注意力在她的细跟上的感觉。她感到他的左手在她的细跟下好象一个破布娃娃一样没有生命地移动和滚动，她会故意地让细跟从不同的角度踩进他的柔软的肉里。如果她把细跟钻进了他的手掌背面并向后向他的手腕方向用力，她会感觉到他的手指被迫向上抬起离开地毯并在她的神圣的脚上蜷曲弯起，然后只有在她的细跟再回踩向手指的时候手掌又向下掉落。然后她会在他另一只手上重复这样的过程，不会有丝毫在意他的痛苦和对一点点怜悯的绝望的哀求。

然后，仍然面向前方，她屈起她的膝盖把右脚抬离他的手掌把鞋底向后蹬在她奴隶的脸上“吻它，我亲爱的，然后把它舔干净！”她笑着用另一只细跟颠着步扎着她奴隶的另一只手掌“伸出你的舌头舔掉鞋上的灰土！”

奴隶感激地开始亲吻舔着他的女神的脏鞋底。感激是因为至少他另一只手当前少受了一些苦。他无法阻止自己盯着看他的另一只手掌少看一秒钟，被那景象所深深吸引住。那是非常血腥同时肉翻开着遍布着青黑的细小的细跟印记的手。他没有移动他的手因为她没有给他任何允许但是同时很令人怀疑他是否还有能力移动他的手。

那只手已经完全麻木失去知觉好象那是别人的手。当他看着她美丽性感的细跟在他另一只手上跳跃着的时候他开始感到恐惧。为什么他一点不象之前一样感觉到疼痛了？然后根本就没有疼痛了，没有任何一种感觉——只有冰冷的麻木。

“求你，女神，求你！我再也感觉不到我的手了！请对我留点怜悯吧！”他哭泣着真正地恐惧了，尽管这不是第一次她第一次这样对他的手做这样的事。他的双手以前曾经康复过，他祈祷他们会再次康复。

“继续舔！”她忽视着他的哭泣说但是她也有一点点担心。更多的是怕不再好玩而不是担心！如果他再也没有感觉了那再毁他的手还有什么好玩呀？她向前踏了一步把细跟离开他的手“去拿来我的红色的高跟鞋！我打赌你能感觉到那双！”她命令道，她舔着嘴唇充满着期待。

被吓坏了颤抖着，奴隶挣扎着跪了起来，他的睾丸那里仍然严重地肿大着，他费了九牛二虎之力他才爬到鞋架拿回了她那双鞋跟末端的橡皮被磨没了的红色高跟鞋。他看起来更象是一个手掌已经被冰封了的人——笨拙地用他的胳膊捧着并用脸稳定着高跟鞋让它们别在他用胳膊肘和膝盖爬回来的艰难路程上掉下来。

辛迪看着他笨拙的辛苦的样子，一个残忍邪恶的微笑在他柔软迷人的双唇边形成。那非常象她很多次她用力踩在昆虫上钉住他们但又不杀掉它们的时候的微笑。她总是非常高兴看着他们在她的细跟下爬着半圈，徒劳地努力着逃离不可避免的辛迪的鞋底把她们弱小的身体整体覆盖踩碎。当然他们从来没有做到蛋也是！就好象虫子，她已经在过去很严重地伤害了蛋很多次完全地享受把他留在严重重伤到完全不能做任何非常简单的她命令他完成的任务。

“我做的怎么样，宝贝？你得到你能承受的全部了吗？”她大笑着。“脱下黑色的高跟鞋把红色的高跟鞋给我换上！”她命令着，一双美手叉在丰满的臀部。她发自内心地大笑着当她看到她的奴隶眼中困惑恐惧的眼神。她完美的双腿以充满统治力的姿势分开站定着，她的两个锋利的细跟深深踩进地毯里。

即使蛋的蛋蛋没有经受过可怕的辛迪的重踢和重跺，并且即使他还能用他的双手，他仍然无法做到不移动她的双腿而脱下她的性感的鞋。

蛋谨慎地把他的脸移到离地毯只有几寸，他伸出一只残废的手试着脱下辛迪的一只性感的黑色的高跟鞋，但当他这样做的时候他失去了平衡向前摔倒，他的脸落在她的一只黑色的皮高跟鞋鞋尖上。他没有被告知但是他开始吻舔光滑闪亮的高跟鞋皮面并且觉得难以想象的兴奋。

辛迪向下微笑着“我在等着”她简单地说道同时她不耐烦地用另一只脚的脚尖在地毯上点着。

蛋很快回到了任务努力把性感的高跟鞋从她更性感的脚上脱下。“求你帮助我，亲爱的”他哀求着“求你把你的脚抬起来一点可以吗？”他颤抖着问道。

“当然，甜心！”她明快地说道并抬起她的右脚向后拉去然后用力踢在他的脸上。坚硬的皮鞋尖全力地踢在蛋已经被彻底踩扁的鼻子上。“怎么样，亲爱的？”她幽默地说着。

蛋被这力量踢得飞了起来被踢成跪姿停了一秒然后又开始向前摔倒。就在蛋的流血的脸即将摔在地毯上时，辛迪轻轻向前一跳，又一次把坚硬的鞋尖重重踢在他的脸上。

“我还可以为你移动另一只脚”她轻笑着，她致命的高跟鞋踢在了蛋已经裂开的嘴唇上把下边一排牙本来已经被踩松动的两颗踢掉了。蛋向后飞去半昏迷地躺在了地上。

辛迪踏上了他的下胯，把她的细跟踩进他已经被严重损坏了的鸡鸡，然后走上他的小腹肚子胃胸。她的细跟一路深深埋进他已经被踩烂的肉体里。当她达到他的前胸时，她把细跟末端踩在他的两个乳头上，她站在那里一会儿让细跟沉下去，埋进柔软的紫色的肉团里，向下看着他流血的溃败的丈夫，欣赏着她的杰作。最后她踩上他不动的脸侧面，残忍地把细跟埋进脸颊，然后她走向了浴室。

她走进浴室的时候她向后叫道“噢我可爱的小地毯，你当然知道如何正确地伺候一位女士，”她大笑着说道“看起来好象我们要在这段前戏中暂停一下了，亲爱的”她继续在浴室中说“我变得好兴奋我需要在你还有点神智的时候你的舌头在我身体里舔我。

在我享受几次高潮之后，我会感谢你的，我会用我的红色的高跟鞋踩你的脸和身体，还有完成没完成的事把你的手踩碎，如果你能存活下来，你可以去医院急诊室，但是你出去的时候别吵醒我，还有明天还要回到我脚下！